返sales返到想死 圍爐取暖

做緊sales
自從爆武肺 生意跌左好多
又狂放no pay 人工少左一半
公司又想搞新野 但人手又少左
變相可能忙過以前
想轉啲19工 hea返一排
非尋死 唔好出個防止自殺plz
不推文回覆

但生意好你地仲搵得多過專業人士啦，又唔洗技能經驗，算係咁啦

呢幾日in咗份ft sale
準備做狗

一個月人工淨返幾多先？

唔到一萬 同一萬都唔係幾接近

武肺前有幾多？

17k大概

搵工算喇

做機場免稅都差唔多30到底咩sales會17

啲大陸閪自由行嘅時候日日賺到盤滿缽滿又唔講？
一時唔好境就叫撚哂春
依啲垃圾工種唔使高學歷都20k一個月你想點？

轉工啦

Sales咪又係19工

使唔使驗眼 樓主話17k

搵左好耐sales都仲未搵到